有冇人好鍾意半夜瞓覺可以醒一醒

望一望電話 仲有兩三個鐘可以瞓
就會好撚開心
相反一醒就天光 真係屌出聲
好頹咁起身去做狗

半夜醒左訓唔返就

有時鬧鐘響前15分鐘醒真係想死
但會照訓

未試過

me

同意

成日瞓左醒唔返 或者朝早瞓醒更加眼瞓
本來半夜瞓多3,4粒鐘就8,9個鐘
但醒一醒 又要從新瞓多8,9個鐘先清醒
1999 唔知有冇人明